14:05【蜘蛛俠：英雄歸來 Spider-Man: Homecoming 2017】

彼得帕克（湯姆·赫蘭德 Tom Holland 飾）在內戰後受到了鋼鐵俠托尼斯塔克（小羅伯特·唐尼 Robert Downey Jr. 飾）的賞識，表面上，彼得進入托尼的公司成為了一名實習生，實際上，他和復仇者聯盟的成員們一起接受了各種各樣的訓練。托尼雖然欣賞彼得的勇敢和正直，卻並不認為他目前已經擁有加入復聯的實力，他派出了特工哈皮（喬恩·費儒 Jon Favreau 飾）暗中觀察，這讓十分想證明自己的彼得感到萬分焦躁。
在對付兩個銀行劫匪的過程中，彼得發現劫匪們使用的是一種前所未見的新型武器，他孤身一人深入敵後順藤摸瓜找到了幕後主使禿鷹（邁克爾·基頓 Michael Keaton 飾），讓他彼得沒有想到的是，禿鷹竟然是他愛慕的女生利茲（勞拉·海瑞爾 Laura Harrier 飾）的父親。

[img][/img]